係銀行嘅按揭中心做清潔，成日都見到啲廿到尾嘅MK仔拖住個MK妹入黎搵客戶服務經理問按揭，但唔夠五分鐘又岀返黎，代表啲咩

代表人地有樓你冇樓囉

問路

洗廁所啦！望乜撚野

我見到佢地有勝利者嘅眼神入黎
但見完經理又成隻死狗咁頭dum dum走

代表你好撚得閒成日蛇王 𥄫鳩人

Btw mk 妹圖呢

重點係五分鐘都無
係咪計完數發現自己無料買就走？
入經理房發現佢電腦都無開，得張循環再用嘅A4紙室左幾條數

Mk仔mk妹示意圖

跟住買倫敦金？

得40萬想做9成按
可能兩個加埋頂盡得三皮幾，炒散/浮動收入，卡數仲找緊min pay
計都唔洗計就可以送客

個rate太差所以full pay

mk仔做倫敦金mk妹做雞又會話你知

卧底

如果佢真係靠自己儲到呢個數
都未算最差
有d mk真係唔知黎做乜鳩

佢地好似唔識自己做下功課，壓力測試/收入來源/準備文件etc.
準備好先去，見一次就搞掂曬
呢d case 生幾件排公屋/抽居屋好過啦，勉強上會咪仲死得快
（btw mk仔儲到40萬算好好野）

無臨約，實係撚鳩你

宜家好似有pre-approval，批咗唔用收你$2000-3000

40萬做 400萬 9成唔得？

得，但要底薪加埋3萬8，仲要另外扣除債務，張張信用卡同你計。
就算之前借落少少錢未還清都扣你好多借貸額，好易fail
現金回贈仲要成交後先俾返你
另外印花稅/經紀傭金etc.呢？大約都要預多20萬

普通簽帳都影響？

如果普通簽賬好似除24再扣你月入；
分期付款就直接扣。
如果有financial charge 會扣幾倍（找唔清卡數）
答錯勿插，詳細請問銀行

呢排多左MK仔入黎